點睇啲人傾計用呢個emoji??

😅
屌你老未男人老狗用呢個emoji

😅😅😅😅

-,-

第二憎用呢個
最撚憎就係個假笑

🥺

邊個假笑，屌條友係咁用呢個

😀😃😄😁
呢啲都好on9

😓😓😓😓

下..😅

下你老豆😓

☺️😊😏
男人老狗咪撚再用呢D啊屌你老母

岩牙ching 男人老狗好心瀟灑啲😅

惡既🥺

你電話搵返未😅

屌😅買左部新既😊

傻仔😅我豬前汁到部又幾巧用🥺

禾屌攣柒樓豬😅

Im not gay😅

Nvm😅

☺

🙂🙂🙂🙂🙂🙃🙃🙃🙃🙃

最撚憎呢個emoji

cls post

🤗 咁呢個呢

嬲嗰陣先會用呢啲😂😂